突發!韓國女星李知恩被揭於家中身亡!

活躍於90年代的韓國女星李知恩今日爆出死訊，被揭發於家中身亡，終年49歲。據當地媒體引述警方消息，李知恩的友人表示因為聯絡不上而報警。警方在昨晚約8時左右接報到場，發現李知恩已在家中離世。警方認為需要進行屍檢決定死因，正與其家人進行商討。有指李知恩在兒子入伍服兵役後一直獨居至今。

李知恩於1994年以模特兒身份入行，曾演出《錦紅啊，錦紅啊》、《年輕人的陽地》等影視作品而為人認識，她更憑《錦紅啊，錦紅啊》獲頒春史電影獎、青龍獎及大鐘獎的最佳女新人獎，而2004年播出的劇集《海神》是她最後一部演藝作品。

圖報?

快到咁

李知恩，藝名IU，韓國創作歌手、女演員。

dllm

抵啦
等左呢日好耐

Hk01 唔post link

on9 當好笑

真係死左個李知恩，不過唔係IU

開心左一秒，又傷心左一秒

知恩勿望報

叫得知恩=高汁

試過陪老母去急症室
聽到姑娘叫李知恩個名，冇人應
跟住轉英文，似係韓文譯音
終於有人應，係阿朱媽樣c9

IU...無事喎

RIP好鍾意睇佢做戲

韓國女星李知恩(非IU)

冇話係IU

韓劇未流行嘅90年代中期，明珠台星期六6點Korean hour播過佢嘅劇，成60集，一星期一集播足成年。

不想做人 了